［戰術討論］點解要企係到比人打？

其實一路以來
我地都以靈活性/機動力+人數優勢
彌補裝備上既不足
但係依加啲狗裝備越來越勁（來緊重有水炮車）
亦都越來越唔講法理

重係咪應該繼續硬碰硬？
點解要比佢地set好晒個場我地先行動？
佢有佢優勢...我地都有我地特色

點解唔試下流動衝擊？
狗仔步處都要時間
你去西環我去中環
你來到中環我已經去左灣仔
好似好無目的但係受傷/被捕一定會減少

唔好再用外國/烏克蘭呢啲例子同香港比啦
人地反對派都有武裝
我地就係長遮同木板盾牌
人地打差佬放汽油彈都有人支持
我地燒下垃圾啲人已經叫到拆天

無野重要得過勇武力量
係時候改變下固有模式
改變下思維
元朗/上環（兩次）我地已經失去好多
再唔諗辦法既話勇武唔到幾多次架....

不宜硬碰
警察黑材料已經夠多
可以出黎同佢地玩貓捉老鼠

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭